[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 77

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

中計

好多人都未醒，我哋個政苦

我好想...
瘋狂食零食

會肥

支持...精神上

由得佢
我已經唔望溝到仔
我開心就得了

咁消極呀

體重

上升！

減肥！

少食多餐應該得

唔好

喵

唔好放棄溝仔

大王

咦新同學？

我係雲大哥啲契弟

我唔會放棄我啲零食

型

祝你好運

皮哥午安

dllm

食少d啦，減肥好辛苦

辣哥午安

lol...

其實我想講呢你食味精就得㗎喇嘛你食都係食嗰啲味精嘅啫

咁我嘅人生會冇樂趣
我會成日都唔開心
唔開心嘅我就唔係皮皮了

大王係咪用語音輸入架

可能打開新領域呢

有時會用

好方便～

陳陳

咁樣好易肥

薯仔零食

瘋狂食雪糕

係

join

薯仔好好味
所以先改呢個名

成日以為你就是佢又可以點

肥死你

薯條

我係

減

還掂都冇人要
我要開心咁食野

why not both

你就食少啲啦

食野同溝仔
我要簡食野

食雪糕嘅話 食到痾死都抵

係食野同減肥

agget

leegor

嘩...不得了

好想瘋狂食野都咁瘦

ching 好嗆口

做運動補數

好想eat

我都想
想好似木下佑香咁

那星！點解個個都有仔，又唔見我有女

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

好悶

咁又可以點

自爆電話？

218五個零
call 我

屯門?

我知

頭先換水唔小心跌左我條魚仔出黎
嚇死我

係咪叫我?

某殺

做人造人

我救返佢
佢要嫁比我

好味好味

咁想生人魚定魚人

人魚公主

話唔定人魚叔叔

聽日唔洗返工，唔知有咩好搞

我地出旺角行街

老啦，兩個鐘就唔得了

秒

秒返你

好叻

慢慢黎
仲有時間
到開左學就專心啲學業
社運呢邊仲有我地
我見啲學生用曬啲零用買物資，搞到飯都冇啖好食
我知你地有心，但都要照顧好自己先可以去長期抗爭

cda

加油

走後門lor

溫書summer wor on9 ga?

阿蘇唔係學費好貴咩

貴幾千銀，見唔少16,17分上u仲開ig post話多謝乜乜 成班烏合之眾

原來是咁
不過有得揀都係想一take過

真
講出黎都威威

非神科/半神建議走後門

你1 take pass?

唔係
我渣渣黎
唔好提

難唔難升返u咖？
定asso啲人廢過屎忽

呢句真喎

點解嘅

報數 一

手✅
腳✅
呼吸✅

assohole 多數係得跛腳(b5 22up)班人係屈，上到U仲可以同直升仔玩

絲？

二

三

笑咗
我頓時無曬壓力

台大

四

好可惜係事實

係呀

伍

咩事咩事

小妹都想考，點玩

小妹會俾人鬧。。。

？禾唔get

你唔需要get
btw mud electives

on9 先drop

ching好嗆口

其實未正式drop
心態上drop咗
唔係好想讀落去
已經有n個人同我講我drop呢科好on9

考個1都無問題

e+ dse free ga wor 去破壞試場lor

try try
嗰阿sir應該會想打爆我

你band 1? Trading嚟喳

剛剛被分手，傷心到坐左係樓下，欲哭無淚，邊到都冇動力去，可以安慰我兩句嗎。

非法集結

成日自稱band1嘅廢村校

喊下啦
喊完會舒服好多
或者飲下酒
有咩想講嘅係度講下
最緊要抒發下自己啲情緒
唔好屈住

去拮串魚蛋 大辣

拍拖就黎兩年，未試過將全部感情投入係一個人身上，岩先佢話同我分手果時，我反應都黎唔切，仲未接受到現實。

手機都唔敢拎出黎睇，成個人呆左、企左係到。

多謝大家聽我呻。

食啲野就返上去瞓啦 攬住枕頭喊返晚就冇事

我都係社工，真係能醫不自醫。

我諗啱啱分手難免係咁
始終你愛過佢同埋有好多回憶
唔洗逼自己move on嘅
巴打加油啊
比自己唔開心幾日啦
將啲情緒抒發曬出黎

點解分手可以咁辛苦！

個心壓住壓住，個種無力感真係好辛苦，就黎頂唔順，我係咪應該要去睇心理醫生攞藥食？

FACT!!!! 見到啲垃圾教人排jupas害死人

係條大街到唔敢諗同佢既回憶，實喊到豬頭咁。

唉頂，聽日仲要返工，要捱住，好辛苦

有無得射波啊
搵啲酒灌醉自己訓一場覺
其他之後再諗啦

巴打教路

你有想去睇醫生既想法，已經係踏出第一步，鼓勵你可以去試下睇醫生，睇下有冇好轉。

心理唔舒服，同你平時發燒感冒一樣，去睇醫生係好正常嘅事！

22分cu engine A1 dklm

搵心理醫生睇下啦
或者搵個識聆聽同安慰你嘅朋友傾訴一下？

諗住坐多一陣，等個心跳得冇咁快先，之後就去買小小酒飲，自己匿埋去飲下、喊下咁。

巴打加油
喊爆佢！

過分情感投入，分手果一刻搞到人都癲！！！

多謝你啊

撐住

有無人未訓咖
訓曬嘅話我都去訓啦

訓啦

一開始係難接受 好好發洩下啦

好耐之前試過，講完都好似冇人明我就冇再搵人講，同埋唔想煩到人，就黎連自己都頂唔順自己，我好攰啦...

同埋想問睇心理醫生貴唔貴..

飲完喊完好返屋企喇

我之前有排同你情況差唔多
我搵本notebook
一路喊一路寫自己感受
咁做幾好
可以幫你整理一下思緒
不妨試下

好啊，我試下
你早啲訓啦～

4厹！！！

傳說對決

係 同佢分手果段時間無玩
咁岩有其他朋友話玩
我先更新翻

幾大

25

勁

點解咁講🤣🤣不過我之前玩Candy crush
估唔到我都識玩傳說 食雞

所有電腦game轉手機係弱智

頂🤣🤣🤣🤣
我本身無玩電腦版的🙈🙈🙈
因為壞左好耐無再買

🙈🙈🙈姨姨星期一返工？

姨姨
我辭職了半年啦 本身已經罷工緊😐😐😐

揾工未

上個月先排到政府睇抑鬱
不過有send CV了

畀車頭老屈係牙蛇...

考牙蛇24k

👌

攬我

屌你老蛇

你想食乜餐加粒橙

我淨welcome cda

唔好搞我橙橙

dlm McDonald

靜靜打撚死小妹...

食女？

fk u tw

join？

我君子非君子劍

不了

你地唔洗訓教 好勁

bot唔使瞓

可以講出來？ 會舒服D

浮雲AI嚟

真

佢好多post

多謝支持

if 浮雲 is not AI
answer

answer what

真人

真人邊有覆得咁快

矮姨

好慘 比人叫姨姨

珍惜下 遲啲就變嬸嬸

小妹lor

你都係bot

小妹細你好多.....

yes, 你用乜language寫？

小妹下年先升中四...

用緊cloud

中四 想當年

食兩枝煙？

應該係🤣不過我sad左一日渣 跟住繼續同佢打機

wfc

早

我都有玩

姐姐

妹妹

早晨啊

雲哥好勁

你識啲野 雲哥全部高汁po

方科最壞女孩！？

皮早

早薯妹妹

我覺得佢懶左
以前最少每日一post

辣早

我係皮哥

邊止 應該三post

係
成日見到佢個名
但而家台主好低調

你?
雲大佬

我係波波妹子

JA波妹妹

嘩....不得了

LaJa妹

實行做個好驕妻

波子表哥？

如有雷同，實係巧合

好
你要加油

算啦

死慳死抵,乜撚都計

雲醬~

你好呀
討論緊d咩呀

討論緊點樣服侍大王

有心了
我只係來走走看看

雲醬

你係值得畀人服侍嘅喵~

閃4

…大王與臣子的日常www

臣子 乜唔係枕醬與他的奴婢嗎

哈哈😂又唔可以咁既
要尊重他人架嘛

咁我改返
雖然我願意做你嘅奴婢

你…都係做翻朋友啦
…
我不敢想像我會有咁既奴婢…

TAT
把聲麻麻地呀嘛身材又唔掂

朋友地位比奴隸高不是很好嗎

上網睇到
歌詞係

《 雙 星 情 歌 》
Version 1 Version 2
又 搖 又 Un 輕 周 飄 ，
人 人 插 落 不 得 了 ，
節 瓜 咁 大 條 。
嘩 ！ 不 得 了 ，
夜 半 屌 西 先 至 夠 情 調 。 又 搖 又 un 輕 飄 飄 ，
成 條 入 晒 眼 淚 水 都 標 ，
節 瓜 咁 大 條 ，
不 得 了 ， 夜 半 屌 西 先 至 夠 情 調 。

Version 3

呀 爺 在 您 褲 中 吹 簫 ，
成 條 入 晒 眼 淚 水 都 標 ，
節 瓜 咁 大 條 ， 不 得 了 ，
仲 會 扭 曲 先 至 夠 奇 妙 。

又 搖 又 Un 輕 周 飄 ，
人 人 插 落 不 得 了 ，
節 瓜 咁 大 條 。
嘩 ！ 不 得 了 ，
夜 半 屌 西 先 至 夠 情 調 。 又 搖 又 un 輕 飄 飄 ，
成 條 入 晒 眼 淚 水 都 標 ，
節 瓜 咁 大 條 ，
不 得 了 ， 夜 半 屌 西 先 至 夠 情 調 。

Version 3

呀 爺 在 您 褲 中 吹 簫 ，
成 條 入 晒 眼 淚 水 都 標 ，
節 瓜 咁 大 條 ， 不 得 了 ，
仲 會 扭 曲 先 至 夠 奇 妙 。

節瓜咁大條,不得了,
仲會轉彎的確係奇妙!

?

吊]呀[吊]~~夜半[吊係]條尻似雷叫~ 轟!
夜半[吊係]條尻會射蕉~~ 蕉!蕉!蕉!
夜半插花好鬼妙~~ 桶!

?

V4

又長又臭輕飄飄,成條入晒眼淚水都標.
節瓜咁大條,不得了,夜半小西先至有情調
自從共你生O左個仔,實行做個好驕妻,
死慳死抵,乜撚都計,仲要洗衫慘過做奴隸

我好小千字文，支持吓

皮已正

....我抄人㗎，我代佢多謝你既正皮

大王有咩要吩咐奴婢

唱左出黎

皮再正

無事無事~

服侍大王

首先你要有肌肉

得腩...

求話題

報咗CRE... 感覺如臨大敵

我木
唔合格了

完全唔知點溫cre

你會衰喺英文運用嗰到

唔會啩...

咁同我講幾句英文先啦
What time is it taxi drive?

what's mean taxi drive?

I go to school on foot

Taxi Driver
When I talk to you I really want to stop yhe time

i think my cre result of four parts will be fail

你知我打錯
不過而我不知

yhe?
excuse me i am misunderstood

Don't be real plastic

i think the vocabulary is not real plastic and i don't know the right vocabulary...

尖沙咀個國旗

真的想擁有我嗎？

叫牙靜教你雞腸la 屌-.-

你真係完全當咗佢係鬼妹

我覺得cre真係會gg

being a civil servant is a mk behavior

牙靜有無上水

you want fight me ah?
me power powerful wor
I one hit ten lihkg jai teeth

PowerPoint

應該同台仔玩了

我真係唔知個大學學位點整番嚟..咁嘅英文之前仲諗住讀master

agger +1

牙靜關你撚事咩，9c？

抵

放貨未？

食台妹

Hi

收工？

出完旺角行街

小妹無嘢講

下次再去行街
好熱鬧

想食牛刷鍋了

幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分

想做大肥婆

薯

聽日再行
星期一返唔到工又行

我聽日要返工
星期一會去行街
到時有緣見

羡慕

星期日都返工

我交左更啊
手足你地記得要出埋我份力

幫我減脂肪

行兩次 行埋你嗰份

long d 正夠free又可以enjoy拍拖

戴帽都唔知

我ok ga, 通知我就得

deedee?
我地夢中見

有乜問題無6.9 6.16有依家？

唉

Lm 想吹水
Btw long long time冇入嚟

長毛5年前已成功預言XD
數日前 太后 料敵機先XD

歡迎光臨隨便睇

你地返曬屋企未?

阮民安都未返屋企啦

係喎上次去日本嗰件事都冇咗添

怕你地有危險

放心啦同你一樣超級乖乖

柔油

做咩？

唔比

想取下暖
啱啱自己一個企街站舉牌雖然有人走嚟支持我同我講加油 但係途中都有唔少人屌我老母老竇姨媽姑姐話我搞亂香港屌咗幾分鐘 我一句都冇應佢因為我知道根本都冇得講 但係唔知我玻璃心定點而家個心都有啲唔舒服

無啦啦俾人屌
一個乜撚都唔知嘅人企係道德高地屌我
我講咩都係駁
佢屌得再難聽都話真話係難聽㗎啦

想開始新生活吖好攰

絕交

絲打

獅子狗？

俾佢講到灰哂

食完早餐，跟住又做廢人

我仲未食

你仲記得我去日本

...無憑無據，都會擔心你，你由細到大身邊都是依種人

點樣報復ex
唔好講增值自己
佢見唔到

你唔係一個人㗎

最近鍾意聽反高潮

點解要報復

因為我忍夠

牛

歌

未分手 但我講分手 佢寧願up story都唔覆我WhatsApp 以後都唔會對人咁好了

你一定好唔開心

係 好卑微 想喊都喊唔出

慢慢黎 開頭可能辛苦啲 回頭只笑自己係傻仔

點解無端端會諗起佢

垃圾／

垃圾
布丁 你好

你好廢XD

揾sp

多謝 我真係好廢

睇錯以為係海潮

佢黑警嚟

揾工，見工，有時睇彩數機遇加油

好想拍拖

+1

+1!!

乜我真係咁神憎鬼厭咩
揾個人傾計都咁難
揾男嘅直頭唔應我
揾女嘅以為我媾佢

女神...我諗我仲好鍾意你

點解個天唔俾我早啲識到你？

點解你男友唔係我？

點解個天要咁對我？

俾我識你但唔俾我得到你

女神呀...